
                      Gran ilustración de lo que pueden llegar a hacer las personas cuando no se les pone límite legal. En esta entrega la historia de las elecciones la hace mas interesante que las anteriores.
        
            